flatmate成日係房食煙(Help)

住緊外國dorm
一個flat有六間房
佢成撚日係房食煙
之後啲煙傳曬入我間房
可以點做 好辛苦

屌鳩佢啦望

屌鳩左兩次照食

仆街黑人

濕毛巾封門

唔該